依排成日推啲狗出嚟單拖打示威者

係咪林奠計謀
想有狗俾示威者打死
就可以民意逆轉返佢個邊
但屌佢老母
死咗幾個示威者提都唔提下